［油油］求教！天花起泡要點油

屋企浴室天花起咗好多泡
整走佢再油 無幾耐好快又起番
有無巴打可以教下我點處理之後先唔再起泡

建議度左濕度先
可能上面有滲漏
有滲漏你油幾多次都係死

用咩度？ 又果真係有 咁點搞

如果

浴室咁重濕氣點油都會再有, 整假天花喇.

咁客廳呢？客廳都有 都要油埋 但無咁多

天花起泡冇得救

客廳無浴室咁濕, 油返佢應該就得. 點油法你要請吓做呢行嘅巴打喇. 因為我屋企浴室個頂好耐之前都有跌油漆落嚟嘅問題, 同個師傅傾完裝個假天花, 乾手淨腳.

假天花搵師傅整幾錢

記得要過二千, 料唔太貴係人工貴.

住 公 居 定 私？